法國古字開頭既人都特別25

古天奴
古圖斯

粒字開頭既都係

有最強聯賽英超唔踢去踢西甲

佩字頭出名肉酸

點解要做世清隻狗

世青起我最難熬既時候撐我

古治
古烈治
古天樂
古明華
古劍奇譚

粒水點撐 你有事我第1個幫你

直線認左再解釋埋點解做狗

屌你啦，賣牙朗我反到你仆街
你唔洗再講

古路